銀行職員疑監守自盜 偷去夾萬內$100萬現金

柴灣小西灣邨一間銀行，今晨9時半左右，職員報案指，懷疑一名姓黃的男職員(29歲)從夾萬偷去約100萬元現金。警方接報到場調查，將案件列作盜竊，交由東區警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。